有無巴絲打有裸睡既習慣?

尤其而家天氣咁熱，真係有D想試下唔著衫訓覺係點

巴打招唔招室友

朝早比隔離果個含醒
然後自己坐上黎

淨係著底褲訓
但張床單會好黃

着鬆身背心 同 boxer瞓

好撚舒服

同roomate一齊裸睡

老母叫起身就一手拍落條9到

晚晚扑野自然有裸睡既習慣

我有段時間有試過
之後冬天太凍 頂唔緊 都係著返衫

Why

如果唔係自己一個住都幾難可以裸睡

汗漬
床單仲好快臭

裸睡會屎忽痛嘅